鄧肯費格遜咁唔俾面費蛇老人家？

話晒都係姓費格遜
同姓三分親
三百年前本是一家
使唔使咁唔俾面獌
出個334尻陣 狂攻？

德國版🇩🇪香港人權及民主法案聯署
要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

俾個機會sob show 反擊

愛華頓受讓半一派錢

憑咩讓半一

一陣激到個老野入廠

唉
唔尊重